求del post 開錯台

［有圖］求問咩車

求admin del post

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可